校委同被圍：一啲都唔驚

校委同被圍：一啲都唔驚

7,391
黃景強
適中字型
較大字型
黃景強

【本報訊】紀文鳳供稱被包圍時很害怕，生命受威脅，不過同時被圍的港大校委黃景強卻相當淡定。黃稱起碼幾十人包圍他和紀，其間紀顯得不適，「佢企唔到，挨向我度，用手扶住我」，他只想事情盡快完結。辯方問黃「驚唔驚」，黃表示「一啲都唔驚」，只是「紀文鳳好驚」。辯方指黃在紀身邊是為了令她安定，是紳士行為，黃笑指大狀道出了他心中所想，「多謝你嘅提示」。
港大保安主任黃國章昨亦作供指，當晚沒人受傷已屬不錯的結果。辯方指沒人受傷是因學生不想打傷校委，並謂「要打容乜易箒」，黃同意這是原因之一：「我好相信港大嘅學生就算好verbally abusive（言語辱罵），但都唔會郁手郁腳。」辯方問他，在沒警察協助下安排校委離開大樓是否不理想，黃說：「我好proud of（自豪）我個決定。」
■記者勞東來

上一則
圍堵校委案指被包圍頭暈 紀文鳳自稱人質驚人踩人危及性命

下一則
李國章稱月底有校委改革報告

ok